小小野就打晒飛機，聽日上證一野插落黎就收港女皮

習種登基啊，大陸佬大媽瘋狂走資
仲想升？

咁你買左咩

雲哥，指示非常清晰

屌你老母

聽日有人殺到我隻熊我唔撚再玩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

馬化雲，媽咪麵，同船

你呢？

唉 發覺自己開始有鋪賭引

明明琴日差1皮就追番哂D GRANT LOAN

同自己講左今日點算都好 都要按兵不動

最尾都係入左隻熊仔屌

我睇升

睇黎真係要斬手指戒賭屌

放心！

其實我都揸緊牛

咁你又賺

依家中央放水啊 聽日起碼升5百點

nice try

講大話輸double

算 輸埋明天消失

振作

輸未輸 輸盡都係輸多兩皮 不怕不怕
媽咪麵決定唔玩啦

點同屋企人解釋

3幻神之一 出神的宣告

就暑假

最多唔去旅行唔溝女去做野

搵得番既

仲未輸架！

無事 今晚老美又會倒跌一千

你甘心咩
用淨低啲錢買熊既相反

輸左啦
媽咪麵輸哂啦

睇到我眼濕濕

希望佢低開比你走左先啦

低開就以為會再跌 唔走
真係要學識幾時斬…

金仔扯白旗兩韓首腦會談
樓豬

Well 燈

All in牛，借埋財仔賣埋老母黎買

化雲道出左明天走勢 大家識點做啦

你幾個真好好野 晚晚美國做好 第二朝港女就俾你地燈返死

夜期升到唔識停，屌

全地球股市都升，媽咪麵RIP

雙底已經成形！！終於牛得佢老母！

仲唔多謝雲囝？

轉燈

你地唔好咁啦
我同你地同咗好多日船啦

日日要估你地好辛苦

歷史話俾我地知，當個個都睇好既時候

你同媽咪麵兩個無限原地復活？

唔係㗎，我跟你買對家

溝個有錢女
又有得玩

唔開post啦，學下横乜鳩三文治巴打冷靜啲諗下點玩，正正經經研究下
今日揸住平安牛過夜，但我其實真係覺得聽日跌先反向咁買